{"translation-revision-date":"2018-12-20 08:32:37+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sadr\u017eaj\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Pretvori u poveznicu"],"button label\u0004Try again":["Poku\u0161aj ponovo"],"Mark the excerpt of this content. Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Ozna\u010dite izvod ovog sadr\u017eaja. Sadr\u017eaj prije ovog bloka prikazat \u0107e se u izvodu na stranici arhive."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Izradite sadr\u017eaj i spremite ga za vas i ostale suradnike za ponovnu upotrebu na svojoj web-stranici. A\u017eurirajte blok i promjene se primjenjuju svugdje gdje se upotrebljava."],"This image has an empty alt attribute":["Ova slika ima prazan alt atribut"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Ova slika ima prazan alt atribut ; naziv datoteke je %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Prazan blok; zapo\u010dnite pisati ili upi\u0161ite uzlaznu kosu crtu kako biste odabrali blok"],"Paragraph block":["Paragraf blok"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Zapo\u010dnite pisati ili upi\u0161ite \/ za odabir bloka"],"Page Break":["Prijelom stranice"],"Stack on mobile":["Poslo\u017ei u niz na mobitelu"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ugradite video iz zbirke medija ili prenesite novi."],"Remove Poster Image":["Ukloni Poster sliku"],"Playback Controls":["Kontrole reprodukcije"],"Muted":["Isklju\u010den zvuk"],"Video Settings":["Video postavke"],"Edit video":["Uredi video"],"Write\u2026":["Pi\u0161ite..."],"poetry":["poeziju"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Umetnite poeziju. Upotrijebite posebne oblike razmaka. Ili navedite tekstove pjesama."],"Verse":["Stih"],"New Column":["Novi stupac"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Ovaj blok je zastario. Umjesto njega upotrijebite blok Stupce."],"Text Columns (deprecated)":["Tekstualni stupac (zastarjelo)"],"Template block used as a container.":["Blok predlo\u0161ka koji se koristi kao spremnik ."],"Reusable Template":["Vi\u0161ekratno iskoristivi predlo\u017eak"],"Stripes":["Prugice"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Ubacite tablicu -- savr\u0161eno za dijeljenje dijagrama i podataka."],"Fixed width table cells":["Fiksna \u0161irina \u0107elija tablice"],"Table Settings":["Postavke tablice"],"Edit Table":["Uredi tablicu"],"Create":["Kreiraj"],"Row Count":["Broj redova"],"Column Count":["Broj stupaca"],"Delete Column":["Obri\u0161i stupac"],"Add Column After":["Dodaj stupac nakon"],"Add Column Before":["Dodaj stupac prije"],"Delete Row":["Obri\u0161i red"],"Add Row After":["Dodaj red nakon"],"Add Row Before":["Dodaj red prije"],"Write subheading\u2026":["Napi\u0161ite podnaslov..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Ovaj blok je zastario. Umjesto njega upotrijebite blok Paragraf."],"Subheading (deprecated)":["Podnaslov (zastarjelo)"],"Height in pixels":["Visina u pikselima"],"Spacer Settings":["Postavke distancera"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Dodajte bijeli prostor izme\u0111u blokova i prilagodite njegovu visinu."],"Spacer":["Distancer"],"Write shortcode here\u2026":["Ovdje napi\u0161ite kratki kod..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Umetnite dodatne prilago\u0111ene elemente pomo\u0107u WordPress kratkog koda."],"Shortcode":["Kratki kod"],"Dots":["To\u010dke"],"Wide Line":["\u0160iroka linija"],"Short Line":["Kratka linija"],"divider":["razdjelnik"],"horizontal-line":["horizontalna-linija"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Kreirajte prekid izme\u0111u ideja ili odjeljaka s vodoravnim separatorom."],"Separator":["Separator"],"block style\u0004Large":["Velik"],"blockquote":["citat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Dajte vizualni naglasak na citirani tekst. \"Navode\u0107i druge, navodimo se.\" - Julio Cort\u00e1zar"],"Solid Color":["Puna boja"],"block style\u0004Regular":["Normalan"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Posebno vizualno nagla\u0161avajte citat iz teksta."],"Pullquote":["Uvu\u010deni citat"],"Main Color":["Glavna boja"],"Write citation\u2026":["Napi\u0161ite navod..."],"Write quote\u2026":["Napi\u0161ite citat..."],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161ite pred-formatirani tekst..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Dodajte tekst koji po\u0161tuje razmak i tabove, i dozvoljava stiliziranje."],"text":["tekst"],"Start with the building block of all narrative.":["Po\u010dnite s gra\u0111evnim blokom svake pripovijesti."],"Drop Cap":["Veliko po\u010detno slovo"],"Text Settings":["Postavke teksta"],"Toggle to show a large initial letter.":["Prebacite kako bi prikazali ve\u0107e po\u010detno slovo."],"Showing large initial letter.":["Prikazuje se ve\u0107e po\u010detno slovo."],"pagination":["numeriranje stranica"],"next page":["slijede\u0107a stranica"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Odvojite svoj sadr\u017eaj u vi\u0161e stranica."],"block name\u0004More":["Vi\u0161e"],"Hide the teaser before the \"More\" tag":["Sakri teaser prije oznake \"Vi\u0161e\""],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Va\u0161a web-stranica ne uklju\u010duje podr\u0161ku za ovaj blok."],"Unrecognized Block":["Neprepoznati blok."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a web-stranica ne sadr\u017ei podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok nedirnutim ili ga ukloniti u potpunosti."],"Keep as HTML":["Zadr\u017ei kao HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a web-stranica ne sadr\u017ei podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok nedirnutim, pretvoriti njegov sadr\u017eaj u Prilago\u0111eni HTML blok, ili ga ukloniti u potpunosti."],"Media area":["Podru\u010dje za medij"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Postavite medijske zapise i tekst jednu uz drugo za bogatiji izgled."],"Media & Text":["Medij i tekst"],"Media & Text Settings":["Postavke medija i teksta"],"Show media on right":["Prika\u017ei medij na desnoj strani."],"Show media on left":["Prika\u017ei medij na lijevoj strani."],"Write list\u2026":["Napi\u0161ite listu..."],"numbered list":["broj\u010danu listu"],"Create a bulleted or numbered list.":["Stvori popis s grafi\u010dkim oznakama."],"recent posts":["nedavne objave"],"Display a list of your most recent posts.":["Prika\u017eite listu najnovijih objava."],"Latest Posts":["Najnovija objava"],"Display post date":["Prika\u017ei datum objave"],"Latest Posts Settings":["Postavke Najnovija objava"],"recent comments":["nedavni komentari"],"Display a list of your most recent comments.":["Prika\u017eite popis va\u0161ih najnovijih komentara."],"Latest Comments":["Najnoviji komentari"],"Number of Comments":["Broj komentara"],"Display Excerpt":["Prika\u017ei sa\u017eetak"],"Display Date":["Prika\u017ei datum"],"Display Avatar":["Prika\u017ei avatar"],"Latest Comments Settings":["Postavke najnovijih komentara"],"photo":["slika"],"Insert an image to make a visual statement.":["Ubacite sliku kako bi napravili vizualnu izjavu."],"Image Dimensions":["Dimenzije slike"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Zamjenski tekst opisuje va\u0161u sliku ljudima koji ju ne mogu vidjeti. Dodajte kratki opis s klju\u010dnim detaljima."],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt tekst (Alternativni tekst)"],"Image Settings":["Postavke slike"],"Edit image":["Uredi sliku"],"Write HTML\u2026":["Napi\u0161ite HTML..."],"embed":["ugradnja"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Dodaj proizvoljni HTML kod i pregledaj ga prilikom unosa."],"subtitle":["podnaslov"],"title":["naslov"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Predstavite nove sekcije i organizirajte sadr\u017eaj kako bi pomogli posjetiteljima (i tra\u017eilicama) da razumiju strukturu va\u0161eg sadr\u017eaja."],"Heading":["Naslov"],"Heading %d":["Naslov %d"],"Write heading\u2026":["Napi\u0161ite naslov..."],"Text Alignment":["Poravnanje teksta"],"Level":["Nivo"],"Heading Settings":["Postavke nsalova"],"photos":["slike"],"images":["Slike"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Prikaz vi\u0161e slika u bogatoj galeriji."],"Remove Image":["Ukloni sliku"],"Upload an image":["Prenesi sliku"],"Crop Images":["Izre\u017ei sliku"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Povucite slike, prenesite nove ili odaberite datoteke iz svoje biblioteke."],"Thumbnails are not cropped.":["Sli\u010dice nisu izrezane."],"Thumbnails are cropped to align.":["Sli\u010dice su izrezane kako bi se poravnale."],"Show Download Button":["Prika\u017ei dugme Preuzimanje"],"Download Button Settings":["Postavke dugmeta Preuzimanje"],"Text Link Settings":["Postavke teksta poveznice"],"The download button is hidden.":["Dugme Preuzimanje je skriveno."],"The download button is visible.":["Dugme Preuzimanje je vidljivo."],"button label\u0004Download":["Preuzmi"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Dodajte vezu na datoteku koja se mo\u017ee preuzeti."],"Copy URL":["Kopiraj URL"],"Write file name\u2026":["Upi\u0161ite ime datoteke\u2026"],"Edit file":["Uredi datoteku"],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Povucite datoteku, prenesite novu ili odaberite datoteku iz svoje biblioteke."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Dodajte blok koji prikazuje sadr\u017eaj sa drugih web-stranica, poput Twittera, Instagrama ili YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Ugradite videozapise, slike, tweetove, audio i ostale sadr\u017eaje iz vanjskih izvora."],"block title\u0004Embed":["Ugradnja"],"Previews for this are unavailable in the editor, sorry!":["Na\u017ealost, pretpregledi za ovo nisu dostupni u ure\u0111iva\u010du."],"Embedded content from %s":["Ugradi sadr\u017eaj sa %s"],"Sorry, we could not embed that content.":["Na\u017ealost, nije mogu\u0107e ugraditi taj sadr\u017eaj."],"button label\u0004Embed":["Ugradi"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ovdje unesite URL za ugradnju..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Ugra\u0111ivanje..."],"Resize for smaller devices":["Promijenite veli\u010dinu za manje ure\u0111aje"],"Media Settings":["Postavke medija"],"Edit URL":["Uredi URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj ugra\u0111eni sadr\u017eaj mo\u017eda ne\u0107e sa\u010duvati omjer proporcija kada se promijeni veli\u010dina preglednika."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj ugra\u0111eni sadr\u017eaj sa\u010duvati \u0107e omjer proporcija prilikom mijenjanja veli\u010dine preglednika."],"Embed a WordPress.tv video.":["Ugradi WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Ugradi VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Ugradi Tumblr objavu."],"Embed a TED video.":["Ugradi TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Ugradi Speaker Deck sadr\u017eaj."],"Embed SmugMug content.":["Ugradi SmugMug sadr\u017eaj."],"Embed Slideshare content.":["Ugradi Slideshare sadr\u017eaj."],"Embed Scribd content.":["Ugradi Scribd sadr\u017eaj."],"Embed Screencast content.":["Ugradi Screencast sadr\u017eaj."],"Embed ReverbNation content.":["Ugradi ReverbNation sadr\u017eaj."],"Embed a Reddit thread.":["Ugradi Reddit nit."],"Embed Polldaddy content.":["Ugradi Polldaddy sadr\u017eaj."],"Embed a Photobucket image.":["Ugradi Photobucket sliku."],"Embed Mixcloud content.":["Ugradi Mixcloud sadr\u017eaj."],"Embed Meetup.com content.":["Ugradi Meetup.com sadr\u017eaj."],"Embed Kickstarter content.":["Ugradi Kickstarter sadr\u017eaj."],"Embed Issuu content.":["Ugradi Issuu sadr\u017eaj."],"Embed Imgur content.":["Ugradi Imgur sadr\u017eaj."],"Embed Hulu content.":["Ugradi Hulu sadr\u017eaj."],"Embed Funny or Die content.":["Ugradi Funny or Die sadr\u017eaj."],"Embed a Dailymotion video.":["Ugradi Dailymotion video."],"Embed CollegeHumor content.":["Ugradi CollegeHumor sadr\u017eaj."],"Embed Cloudup content.":["Ugradi Cloudup sadr\u017eaj."],"Embed an Animoto video.":["Ugradi Animoto sadr\u017eaj."],"Embed a Vimeo video.":["Ugradi Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Ugradi Flickr sadr\u017eaj."],"Embed Spotify content.":["Ugradi Spotify sadr\u017eaj."],"Embed SoundCloud content.":["Ugradi SoundCloud sadr\u017eaj."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["objava"],"Embed an Instagram post.":["Ugradi Instagram objavu."],"image":["slika"],"Embed a Facebook post.":["Ugradi Facebook objavu."],"Embed a YouTube video.":["Ugradi YouTube video."],"video":["video"],"music":["glazba"],"Embed a tweet.":["Ugradi tweet."],"Write title\u2026":["Napi\u0161ite naslov"],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Povucite sliku ili video, prenesite novi ili odaberite datoteku iz va\u0161e zbirke."],"Background Opacity":["Neprozirnost pozadine"],"Overlay Color":["Prekrivaju\u0107a boja"],"Overlay":["Prekrivaju\u0107i element"],"Fixed Background":["Stati\u010dna pozadina"],"Cover Settings":["Postavke istaknute slike"],"Edit media":["Uredi medij"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Dodaj sliku ili video s tekstom koji ga prekriva \u2014 izvrsno za zaglavlje."],"Cover":["Istaknuta slika"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Dodajte blok koji prikazuje sadr\u017eaj u vi\u0161e stupaca, zatim dodajte blokove s \u017eeljenim sadr\u017eajem."],"A single column within a columns block.":["Jedan stupac s blokom stupci."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Prika\u017ei isje\u010dak koda koji po\u0161tuje va\u0161e razmake i tabulatore."],"Write code\u2026":["Napi\u0161ite kod..."],"Use the classic WordPress editor.":["Koristi klasi\u010dni WordPress ure\u0111iva\u010d."],"block title\u0004Classic":["Klasi\u010dni"],"Classic":["Klasi\u010dni"],"button to expand options\u0004More":["Vi\u0161e"],"Display a list of all categories.":["Prika\u017eite popis svih kategorija."],"Show Hierarchy":["Prika\u017ei hijerarhiju"],"Categories Settings":["Postavke kategorija"],"block style\u0004Squared":["Pravokutan"],"Outline":["Struktura"],"block style\u0004Rounded":["Zaobljen"],"Prompt visitors to take action with a custom button.":["Potaknite posjetitelje da poduzmu akciju s prilago\u0111enim dugmetom."],"Button":["Dugme"],"Color Settings":["Postavke boje"],"Add text\u2026":["Dodaj tekst..."],"Reusable Block: %s":["Vi\u0161ekratno upotrebljivi blok: %s"],"Reusable Block":["Vi\u0161ekratno upotrebljivi blok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok je obrisan ili nedostupan."],"Embed a simple audio player.":["Ugradi jednostavan svira\u010d zvuka."],"Write caption\u2026":["Napi\u0161ite opis..."],"Audio Settings":["Audio postavke"],"Edit audio":["Uredi audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Prika\u017ei mjese\u010dni arhiv va\u0161ih objava."],"Show Post Counts":["Prika\u017ei broj objava"],"Archives Settings":["Postavke arhiva"],"Link Settings":["Postavke poveznice"],"Copied!":["Kopirano!"],"Replace image":["Zamjeni sliku"],"Reset":["Ponovno postavi"],"Gallery":["Galerija"],"Custom HTML":["Prilago\u0111eni HTML"],"Image Size":["Veli\u010dina slike"],"(Untitled)":["(Bez naslova)"],"Read more":["Vi\u0161e informacija"],"Embed a WordPress post.":["Ugradi WordPress objavu."],"Grid View":["Mre\u017eni pregled"],"List View":["Prikaz popisa"],"Link CSS Class":["Pove\u017ei CSS klasu"],"editor button\u0004Left to right":["S lijeva na desno"],"Select Poster Image":["Odaberi poster sliku"],"Poster Image":["Poster slika"],"Autoplay":["Autoplay"],"Metadata":["Metapodaci"],"Auto":["Auto"],"File":["Datoteka"],"Page break":["Prijelom stranice"],"bullet list":["lista s oznakama"],"Table":["Tablica"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Custom URL":["Prilago\u0111eni URL"],"Columns":["Stupci"],"Gallery Settings":["Postavke galerije"],"Media File":["Medijski zapis"],"Attachment Page":["Stranica privitka"],"Link To":["Poveznica za"],"Insert Media":["Unesi medijski zapis"],"Background Color":["Pozadinska boja"],"Text Color":["Boja Teksta"],"Preload":["Predu\u010ditavanje"],"Open in New Tab":["Otvori u novoj kartici"],"Image":["Slika"],"Quote":["Citat"],"Link Rel":["Poveznica rel"],"Edit Gallery":["Uredi galeriju"],"Loop":["Petlja"],"List":["Popis"],"Name:":["Ime:"],"ordered list":["Broj\u010dani popis"],"Code":["Kod"],"Preformatted":["Predoblikovano"],"Paragraph":["Odlomak"],"Column":["Stupac"],"Display as Dropdown":["Prika\u017ei kao padaju\u0107i popis"],"HTML":["HTML"],"Height":["Visina"],"Width":["\u0160irina"],"Link URL":["URL poveznice"],"Archives":["Arhiva"],"Preview":["Pretpregled"],"None":["Nijedno"],"Categories":["Kategorije"],"Save":["Spremi"],"Apply":["Primijeni"],"Edit":["Uredi"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Nije prona\u0111ena nijedna objava."]}}}